90-93巴絲 傾下計吹下水

邊個仆街1001 完唔開post

開左幾個
邊個先係真

搵唔返尋日個post
一大堆同名post

是但啦，就呢個啦

終於搵到

新人留名

大家好 第一次入嚟

第一次入黎

新人